「投票懶人包」有手足整理咗香港咁多年內各政黨表現，從而分析邊個政黨最黃

黃到變金

一路走來 始終如一唔得

好懶既懶人包

ching係咪有咩誤會，你張圖係人民力量嚟 😅😅😅

黃上
睇張圖見佢企最前
就知佢係最前線手足
仲要好早就識郁鳩仇c打
勇武巴。祖
唔反熱狗了

神駒嚇到瀨屎 🤣🤣🤣

都係黃 冇分啦

黃上英明
熱血扼泛(扼殺泛民)大將軍

2012年佢係代表人民力量參選無錯呀